今晚9點半 道指指數 又有燒鵝髀食

失業人數 奇蹟地好過預期
今晚 睇破24000

根據壞消息升既規律
好消息分分鐘會跌